杜魯多等領袖閒聊時疑揶揄特朗普 特朗普：他是雙面人

北約峰會在英國倫敦舉行期間，與會領袖出席英女王在白金漢宮舉行的招待會。加拿大傳媒拍攝到加拿大總理杜魯多、英國首相約翰遜、法國總統馬克龍及荷蘭首相呂特等領袖，在站立閒聊時，懷疑取笑美國總統特朗普。片段中，約翰遜問馬克龍為何遲到，杜魯多插話，表示馬克龍的記者會開了40分鐘，所以遲到，背向鏡頭的馬克龍小聲回應，之後做了很多手勢。杜魯多之後又表示，「某人的團隊詫異得連下巴都跌了落地」。特朗普回應時，批評杜魯多是「雙面人」，又認為杜魯多是不滿加拿大被他批評，沒有付出國內生產總值的2%作為北約防務開支。

2019-12-05 02:22:47

對住加拿大總理同法國總統都唔好太大期望

冇大國領袖既風範
好似d企業ceo咁

加拿大同法國都係搵左膠小白臉做話事人，事實證明on9

睇下金仔同雜總
就知係做大事既人材黎

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

兩個裙腳仔